\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Sven} / Ethridge \index[noms]{Ethridge, Claretta}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I36329253_I18099280}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Sven Simpson \index[noms]{Simpson, Sven}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1762}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1830}, \`{a} l'\^{a}ge de 68 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Claretta Ethridge \index[noms]{Ethridge, Claretta}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I36329253_I18099280.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Rubert Simpson \index[noms]{Simpson, Rubert} \textit{[...]} et Lambert Simpson \index[noms]{Simpson, Lambert} \textit{[...]}.
\clearpage
